d廢老搭乜柒都要坐好麻煩

有關愛座又唔撚坐，又要係到話好攰冇人讓座
乜撚野心態